有無人公司就黎執笠咁l 樣？

有無人做緊個間公司就黎執笠咁款 但係又未斷氣咁

炒左1/3 人算唔算

應該有公司嚴重過我

me

咁你係公司忙唔忙

你公司點唔掂法

每日都講緊公司幾時收皮

本身幾多人?

我公司唔找supplier 數
日日就比人打黎追數 問幾時有
搞到我就黎精神緊張

我都係 上年3月13人,今日得返9個人,,,唔忙..

你哋啲公司做咩先？

怕咩，又唔係追你

日日打黎問我做乜唔找數
再唔找 就lock ac
我心諗 你快撚d lock

破欠都要d時間拎呢

公司長期請唔到人，啲野多到做唔曬，又越黎越多人走，交唔到貨比客，希望佢快啲死

有無好擔心幾時到自己比人兜

冇
仲不斷擴充/請人
經濟衰退根本笑話
只係低收入嗰班冇經驗冇技術轉營咪失業

長期請唔到人係因為閪工？

一個行業死，自然有其他行業蓬勃，需求點都喺度，係睇下走左去邊

認真 武肺加偉大柒婆既助攻
真係搞l 死左我做緊個行

所以只可以叫經濟轉營，做唔掂就只有轉行，相對黎講總有其他行業需求增長

我公司都係
不過一講加人工同年尾bonus就話經濟唔好，屌

啱，根本冇炒過人
我今年入黎做，見好多人仲有得升職，經濟衰退根本笑話
利申: 係正苦合處做

三個月前全部人減三成人工，最近仲炒左三成人